% diplome, ecole, lieu, annee, description courte
\begin{trainingTabular}
%	\trainingFR{2019/2021}{ESGI}{cycle Ingénieur}{Cours de kafka, scala et spark 50h par an}
	\trainingFR{2019/2020}{ESCP}{niveau Master}{Cours de projet et architecture Big Data}
	\trainingFR{2017/présent}{EPITA}{cycle Ingénieur}{Cours de scala, kafka et spark 40h par an}
	\trainingFR{2016/présent}{EFREI}{cycle Master}{Cours de scala, kafka et spark 60h par an}
	\trainingFR{2015/présent}{}{professionnel}{Formateur \tech{Spark, Scala, Kafka}}
	%\trainingFR{2008}{RMLL}{conférencier}{3 conférences à un rassemblement sur l'Open Source}
	%\trainingFR{}{Paris}{professionnel}{Création de site-web avec \boringTech{php et mysql}  (3 scéances)}

%	\trainingEN{2019/2021}{ESGI}{MSc}{Introduction to data engineering 50h per year}
	\trainingEN{2019/2020}{ESCP}{MSc}{Big data architecture and project 15h per year}
	\trainingEN{2017/present}{EPITA}{MSc}{Introduction to data engineering 40h per year}
	\trainingEN{2016/present}{EFREI}{MSc}{Introduction to data engineering 32h per year}
	\trainingEN{2015/present}{Professional}{trainer}{Training on \tech{Scala, Spark, Kafka}}
	%\trainingEN{2008}{RMLL}{Conference speaker}{2 conferences at an open source meeting}
	%\trainingEN{}{Paris}{Professionnal trainer}{Website creation with \boringTech{php and mysql} (3 lessons)}
\end{trainingTabular}
